警犬同cctvb繼續撚鳩你地都叫贏咗？

一個打幾隻字既新聞稿，所謂道歉實際上任何野都無做到。
撤回修例
取消暴動字眼
撤銷所有示威者起訴
檢視警方使用不合理武力(無預先警告，無依照指引:一加一理論去使用最低武力，無依循警察通例盡量不影響記者工作前提下完成職務)

警犬同cctvb繼續撚化你地，話你地得24.5萬人，又唔會播任何壯觀場面，只會繼續抹黑，強調你地衝擊。班廢老繼續被洗腦，你地繼續以為階段性勝利。

義士條命唔係用黎召集我地上個街行完就算啊！大家要記住，一日未達到目的，我地一日都唔會收手！

推！

推

推

真係唔可以叫贏

我地最基本既要求一個都未達到

push

再係咁Cctvb遲早會被清算

x2

無用，我地所謂既清算係建基於我地得勢後既幻想，依樣野同推倒中共一樣咁遙遠。

你要幻想以後清算，就要比壓力佢地去服從。

或唔係我地就要拉tvb落馬，俾睇開tvb既人知道真相！

期望cctvb公道報導
不如發動杯葛行動仲實際

清算名單：
1.狗官
2.黑警
3.大台
4.冷血偽人

杯葛都唔夠實際，5年前雨革夠話杯葛
過幾個月啲大陸戲上，有台慶，咪又係個個仆住去睇！
我地要建立新聞媒體做文宣取代大台
詳見我其他post

我從來冇睇

大家要明白，係連登既只係社會小眾。
你要大眾為抗惡法出黎行一個晏就？得
你要佢地全部人日日唔睇啲師奶劇唔睇大台新聞？
依個唔會係太可行既辦法。
再者我地有我地杯葛，佢地有佢地洗腦。
我地本身既勢力唔會大咗！